覺唔覺西維爾賽後應該要過返數比盧卡古?

奪冠功臣

直頭要啦

陣間返更衣室大撚鑊

咁都好嘅
可以拎返啲醫藥費

行得返出黎？

Lm往死裏打

仲入更衣室？跟埋西維爾一齊捧盃啦

我係佢嘅話就直接行入西維爾更衣室申請庇護

話唔定著左兩件衫
面個件國米
一除 底個件西維

自問一向睇人幾準

盧卡古似係俾曼迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無世三迪布尼果種典型比利時球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

根本唔配踢國米

一陣LKK就換件白衫一齊捧杯

愛助攻

留返件9號俾佢

交d波又on9 跟住就對住隊友舉曬手

無新意